有冇電腦高手關於爆ram問題

呢排唔知咩事 電腦好慢
我開工作管理員睇到svcost.exe
爆哂ram打拖慢哂
上網岩方法整完無用
得開完機果幾分鐘正常
電腦一開得耐呢個exe就會自動提高搞到爆ram
就算我唔開game網頁咩都唔開
掛係度都會自動爆ram
求電腦高手解決

唔好上咁多咸網

以前部機中過毒又係好多svchost.exe 同爆ram 100% usage，最後洗機了事

唔想洗

唔想洗咪加多條

自己攞黎 洗機啦

屌 唔想洗

咁試下清木馬啲Application囉